其實721只是網民過度吹奏的一場「虛構」恐襲

根據法例第245章 《公安條例》
19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。

現時被控暴動罪（二月開審）的，只有7人，假若當中有3人（即符合非法集結及滿足暴動罪之條件）出現於以下圖片中，那其餘的「任何參與......的人」亦應該被控以同一罪名，而 下圖所見的一整群體則與現時被控以暴動罪 人數存在重大差別， 而政府亦未有就此作認真跟進， 可見 721只是極少數的個別襲擊事件。

鄉黑死全家

唔怕老實講，連監警會份報告都突然「被無期暫停」你班友根本冇可能鬥 球證旁證全部都係同一班人

謝腎